政府回應《逃犯條例》中英版有鬼!!!!!!!!

the Government has suspended the legislative amendment exercise at the full Legislative Council with a view to restoring calmness in society as soon as possible and avoiding any injuries to any persons.

英文版只係叫"暫停"🧐🧐🧐😱